鐘意左Blackpink既歌d歌同mv 真係番唔到轉頭

唔講邊隊 好多女團一係賣肉 跳舞同首歌都差 淨靠洗腦
一係就懶係cute 只係睇都搞到我毛管動同好尷尬 好核突
可能佢地某一兩首歌都ok

但Blackpink就唔同
首首歌無論音樂同歌詞都有水準
唔會淨係為左洗腦而loop歌詞咁
mv同服飾都好用心做 跳舞又好睇有動感
同埋行少少可愛同型格路線 好有個別女團既風格味道
四個成員各有賣點 互補相乘
每個存在感都好高 缺少邊個都唔得咁

依家搞到我真係唔想再聽其他女團d歌